香港國旗設計比賽

香港國旗設計比賽

大範圍談港獨？倒不如再走前一步，不止「談」，也來「設計」。香港人需要自己的旗幟，代表香港的文明，代表香港的精神！一齊來設計屬於我們的旗幟吧！ 《熱血時報》舉辦的「香港國旗設計比賽」分為兩個階段， 第一階段是收集香港人「國旗」設計，已於6月12日完成。 第二階段現在正式開始，截止日期為6月30日， 所有參賽作品已開放予公眾投票，勝出者將成為「香港國旗設計比賽冠軍」 我們將於7月1日宣佈最後結果，並在七一遊行的熱血公民街站進行升旗禮，展示「香港國旗」。 投票已結束，7月1日升旗禮見！

窮撚: 將來架法拉利咩色好？

不如踏實D爭取港獨先？